韓聯社: 首爾市長朴元淳疑留下遺言失蹤 女兒報案 (18:13)

韓國首爾市長朴元淳的女兒當地時間今午（9日）約5時向警方報案，稱父親4、5小時前留下類似遺言後離家失蹤，目前手機關掉，警方正派人及出動無人機搜尋朴元淳下落。首爾市政府表示，朴元淳因身體不適沒有上班，市政府正在了解情況。

64歲的朴元淳曾是人權律師，2011年當選首爾市長，2014、2018年連任。

（韓聯社）

綁架？

人權律師

韓國政治人物自殺都係離唔開同chaebol貪污

反支被消失？

市長離家出走係咪要離開成個市？

貪污？？？

人權律師 應該係好人

大朝鮮寅呢?